[請廿一分鍾意起身多謝lulu] 利物浦 對 水昌宮 7

唔小心1001左 認真

stewart

樓主好波

好過垃圾can子開post

本身覆緊post
不過標題錯字..

唔想開味唔好開囉

我都未出

下次到你啦衰鬼

你唔買精品咪得囉

ok

豬扒包多唔多人排隊?

好想食

好撚興奮

你做 實蕉

頭場兩隊幾時會開始熱身？

執波仔

有前途

水昌宮

屌你老母 啲人十鳩幾件波衫咁買

冇人討論頭場

利狗D官方記者post

開錯名 ， 我開ok?

開得太快 打錯兩粒字
不過好快爆啦

免費睇波又有人工

突發
成個銅鑼灣站突係利撚

繼續用啦 ， 柒一陣姐

我成架巴士都係 ， 重有一個朗尼tim

應該今晚推得爆

We were encouraged by RBL that the £66m bid would get him. They rejected it. No one more confused than LFC. #LFC

有人印lovren

老老柒柒冇劃位果d 入到場仲有冇分邊區

紀念品有無野賣晒？

想買一件好似都幾難

食蕉唔理

全部都多

都話咗冇人會理

一陣係場入面咁多連登仔 ， 有冇人夠膽拎電話出黎回呀

Understand Liverpool have accepted a season-long loan from #hcafc for Ryan Kent. Leeds too & one other (unknown). Down to the player now.

Liverpool are amongst the teams that want to sign Thomas Muller this summer. #lfc [SportBild, via @Sport_Witness]

史釘域都走購

之前老細想賣，可能依家比director說服

回緊

lmlm

我一陣北翼有冇利撚喺到

66m 到底是邊個講 唔知

可能係原本某高層同意 但大老闆企係朗尼克果邊又得

總之轉目標啦
都7月20號 仲有20日開季

全場都係

會唔會好快無曬波衫

響西翼見到黃衫謝拉特

頭場入波 利撚唔好嗌 等個場冇聲

on9子

咁我如果係買左龍門後面d飛 係咪可以霸位走去台兩側坐

係味著m size

If Keita stays at Leipzig this summer, he will never join Liverpool.

Barcelona, Bayern or Madrid will sign him next summer.

學某d利咁講

利撚罷飲red bull 當報復
利申：從來唔飲

fsg根本唔似有心擴軍

屌你老母紅牛

無計 死証

佢老闆又有米 又古惑(多次用手段玩鳩德國足總)

屌你老味係地鐵見到有人著狗皮

入場了

?

帶咗啲咩去

喂 ， 見到你啦

場入面都有啦

日日都有架啦

開佢波

Keita: 咁我等下年算

要看埋雲迪克點

2件來到1件 都仲叫可以接受.....

得罪人多咪唔夠膽

完全唔夠人腳

點接受

yes，我光明磊落

你坐329？

歌詞 大聲D

When you walk through a storm
Hold your head up high
And don't be afraid of the dark

At the end of a storm
There's a golden sky
And the sweet silver song of a lark

Walk on through the wind
Walk on through the rain
Though your dreams be tossed and blown

Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alone

You'll never walk alone

Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alone

You'll never walk alone

唔噓正狗撚

me2

其實我味到

利撚錢真係好易呃

看下原本買keita筆錢 買到咩人

人地老細講到明唔賣 咁都無辦法

見到好多利撚都拖住條女

實得架

重要個個有錢

排緊隊回你

你將來都有

入面派嘢既囡囡好靚

坐我後面個利撚 好似成日偷望我覆 post

望下你後面

另一個問題是keita自己唔做野
連唔上transform request
比唔到壓力

話說其他球隊都有吉祥物影相
我地隻mighty red係邊

坐定定

唔夠膽望

美琴見字pm

點解唔坐落啲

係3樓排緊

沙比來自英國的李斯特（Leicester），故理所當然支持李斯特城。他說：「今天晚上我們要出席雞尾酒會，要到晚上8時左右才會完結，所以無法觀賽。」沙比續道，也許周六可以抽空入場，但如果自己在明天的比賽擊敗澳洲球手羅拔臣（Neil Robertson）晉級，同樣會無緣觀賽。

談及自己的愛隊，沙比亦非常健談：「李斯特城兩季前贏英超，像這種小球隊成為頂級聯賽冠軍，這是永遠不會再發生的了。」綽號「李斯特小丑」的沙比續道，李城贏冠軍後，很多人馬上以不同標準看待球隊，成績稍差即大肆批評，他指不應這樣來判斷球隊。沙比說：「球隊上季最後以中游位置完成聯賽，歐聯亦踢入8強，這其實是很不錯的成績。如果李城今季能夠以前10名完成聯賽，我認為這已經是個很好的賽季了。」

西翼有冇瓦遮頭？

渣ga

比狗出黎

現場橙色賣晒未？

#WBA XI to play #LCFC: Foster, Nyom, Yacob, Evans (c), Livermore, Rondon, Phillips, Brunt, Rodriguez, Dawson, Hegazi. #PLAsiaTrophy

有無巴打知場內有無李城波衫賣？

排緊

有 仲有其他英超隊添

仲未買到決賽 真係要好好珍惜今日了

係咪都係排利記條隊？

圓形正選

西看台近北看台個位

除左買果本magazine
另外有無場刊攞？？

留意到你比人fake左
Btw邊到拎

多人排無？

係咪少人啲

同問

冇人排添啦
不過冇利記野

好多人

黎緊搵你

唔夠膽

有場刊呀

＃英超亞洲盃 賽事第一日，李斯特城 Leicester City Football Club 正選11人名單如下：

12. 咸馬
15. 哈利麥佳亞
16. 湯羅倫斯
18. 艾馬迪
19. 施利文尼
20. 岡崎慎司
22. 馬菲占士 （隊長）
25. 尼迪迪
26. 馬列斯
29. 賓拿路安尼
31. 卡林艾達

仲有無 驚今晚黎到無晒

仲有無白色作客賣

冇咩興趣

頸巾清曬未

$420區多唔多利子？

過黎打個招呼啦

咁排法開波都未買⼀乛

屌 南看台行返出去拎場刊再返返去

場刊印錯嘢
danny ward嘅國籍寫咗英國

7點半會唔會唔俾入場 唔想睇頭場

我都6點半到

想買個袋，但排左幾個字先郁得少少，開波都未買到

落車 ， 唔挽連登住

馬菲占士
btw可以無限換人?

依家至北角，仆街啦

有冇直播

同求

現金排快過比卡

好多人帶部細機加枝長炮黎影

有無排緊隊既見到有人著49000 hehe

屌佢老母 岩岩有隻獌企我前面

有個Herrera

冇㩒錢

飛緊的去

見到好想大嗌死獌狗

無塞？

sor

出門口唔記得帶支長鏡

買野條隊郁都唔郁

+1

嗌啦驚咩，周圍咁多兄弟

條隊好多連登仔

而家上網買波衫 趕唔趕得切星期六著

簽名會係咪琴日搞左？ 聽日行程變晒

我7:15先放學
如果搭的士去邊個站最好

啱啱見到侽口萄國CR7

可以用睇頭場既時間排隊

d野飲貴過晏菲路

邊頭放學先

飛到東區酒廊 好順
叫左的士佬塞就山腳落

深水埗

咁有咩行程

其實早到既利撚係咪都淨係志在買野

千奇唔好買頭陣野食 每次都係上一次賽事有剩留低
利申:發夢做過

今日好彩算係停左雨。真係俾高普講中左

不切劃位區，一定要早到

屌 坐西看台 遲少少已經坐到勁高

坐東翼 唔知爆成點

搭緊地鐵準備一陣行上大球場係唔係唔會封路架

卡好似少啲人

屌 7月22日(六) 大 致 多 雲 ， 間 中 有 驟 雨 及 狂 風 雷 暴 。

行都封路既話仲可以點入

搞掂今日先啦

但卡郁得好慢

仲有好多

超級慢

有啲老豆老母陪買
多多意見又揀黎揀去

Wales係英國

未入到去 d紀念品幾錢

都冇獌的賽事d人照著。d傻仔係咪搏屌

過左維園 開始有車龍

唉

見到有老豆著便服，細路著狗皮

見到著馬斯亞

屌你老母排咗半個鐘
郁咗都冇廿米

好在香港人文明。如果在晏菲路應該死左都冇人知

香港人係咁......以為著件英超波衫就得
上次黎已經係咁

我係入面嗰間排咗九個字

同熱狗嗰場著阿記轟一樣
真係好戇鳩
柒出國際

其實有咩買？係咪全部官網都有？

好多利子拖住d靚女

想問下信用卡自助拎飛，係咪好多人排緊

大家係個場入面見到最少見既印字係邊個

見到根少

我前面果行兩對情侶孖住坐

排隊見到Allan

個袋仲有冇貨

開始有雨

有無lin?想睇埋頭場

追翻上個po 有兩張圖

見到有人著馬高域

有咩

有隻獌狗坐左係南看台比人boo爆

屋企有件冼拿馬 唔敢著出黎

我有件麥克干沙利斯

而家先到金鐘 唔知東翼仲有無位
想問場刊係咪入口拎？

大家都有番d 年資

見到coscos排緊波衫 ， 東看

屌你老母笑撚到我仆街

那位巴打慧眼識英雄

我半個鐘前買 好似未有野斷貨

Sick ball Ching

賣alberto moreno 波衫

似係fans club識左之後一齊去。。。

咁那2位巴打算靚仔或高大??

有無直播link

嗰兩個李城囡囡

龍門衫仲要印錯名

岩岩中環見到成堆中女著住謝隊波衫

有冇邊到有直播 人在澳洲睇唔到now

屌.. 我著carragher可唔可以唔好笑我

究竟呢張圖有幾多唔合理既地方

穿咩數字波衫

星期六先飛入去睇
求今晚直播

頭先電視影住

有無人仲未出發

我以為你喺現場

一半人入場都冇咁

未收工姐

現場有冇人舉fsg out

360直播

金鐘

未出發坐地鐵穩陣

我係現場架
排緊隊，看台有電視

平日d人都未放工。邊有咁快滿人。

起碼都過6點45分la

知唔知波衫仲有冇細碼

一陣返屋企我會轉播 而家未收工
Bam左唔開

琴日利簽咁多名，今日又掛住買紀念品，鬼記得

搭緊車

限量產品係咪冇晒？

無得睇我偶像華Dee喇

七點幾入場係咪已經無得買

前幾日經過銅鑼灣地鐵站，見到好多利撚一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾fsg劏...真係好慘!

佢後備

西布朗goalll

竟然冇

而家先去緊大球場
請問有無乜野要注意？

排隊買野無得睇波好撚慘

比飛我

世界波

j朗

排紀念品應該會排到下半場，排咗半粒鐘，慢到癲

我5點3排到而家

一早叫左簽j rod 架喇屌

109段見到游生

German teams when Liverpool want to buy their best player vs German teams when Bayern want to buy their best player

限量袋無晒

個球證幾有霸氣

想問如果搭的士 邊個位落車最好

專心睇波啦

英超啲人真係渣18分鐘就要飲水

記念品件波衫
無英超章

球員on9

我係街場踢兩個鐘都唔洗飲

屌就係想買佢

笑撚死

21m 拍完手一齊嗌 unluckyyyyyy

馬列斯插水

飲水

踢25分鐘就飲水

我踢街場都唔洗

各位觀眾 飲水時間

屌～～～～～～～

個限量袋 決賽個日會唔會補貨

依家去緊，想問下有冇波衫賣呀

係銅鑼灣見到好多隻獌 已經逐隻逐隻屌柒左佢地

心入面

好想知

睇背面就知係on9子

個個都濕到癲

紅隧一出就好維園果邊落

西隧就中上環落, 即刻搭地鐵到CWB出

你都好 d, 我先太子。。。。。。

多唔多人著主場歐聯版入場？

利狗場波8點半先開波

周六日打風？菲對流雲團或增強逼港又落雨

然後我再睇睇大交合個預報
屌你老母

係，博下買嘢同睇下頭場都好

我而家先係香港站
希望趕到李城完前入場
睇埋熱身

Now, according to the Telegraph, and others, their second advance in the region of £66 million has been rebuffed, serving as a major blow to the Reds’ hopes of signing the 22-year-old.

我係青衣
利狗d人係咪未出黎？

好心就早D收工啦

yes睇下都好

得馬列斯最勁

下下都cup

hea踢？

排左粒掌鐘都仲未買到

見太多人放棄左

小心買錯size
出面波衫舖係Asia fit

同他首對望左

排左咁耐，冇哂限量袋，波衫冇老母諗住印軒，點知軒又賣哂，最後印左費奴

有無人有帶頸巾入場

我文尼

打和係咪即時踢12碼?

即係佢賣係Asia size 定Europe size ?

係
踢十二碼用新例 ABBA，

頭兩輪

A隊 B隊
B隊 A隊

想問下仲有冇毛巾

死圖

係

真定假呀

屌你老母著住件新波衫係 counter試衫著埋上身試係咩玩法

真。 no fake

佢認得我應該

成功買到神軒

仲有咩係有貨

話說有位著住啦子既女利迷好誠心咁 成個半場都係前面舉住條a12頸巾

#LFC have agreed a £10million deal with Hull City for Andy Robertson.

已經留左幾個袋比自己

照j

Euro size

10m 買 robertson
6m 賣 史超活

good deal

屌奶星岩岩見到有個利撚拖住鬼妹

羅白臣有無片睇下

Andrew Robertson's Premier League season by numbers:

119 crosses
97 clearances
55 interceptions
36 tackles won
2 assists
0 defensive errors

香港有無電視台播？

有無link？

Now621
樂視

#LFC starting XI: Mignolet, Alexander-Arnold, Matip, Gomez, Moreno, Henderson, Lallana, Woodburn, Salah, Firmino, Sturridge

#LFC subs: Karius, Wijnaldum, Lovren, Milner, Coutinho, Grujic, Klavan, Origi, Solanke, Flanagan, Kent.

估唔到 場波係香港睇 都仲要上外國網搵link

Andrew Robertson to undergo Liverpool medical tomorrow before £8m move, writes @_pauljoyce

屌摩個價睇呢場
魔翼

呢個後防真係唔想win

逼宮買vvd

The deal comes with Kevin Stewart having left Hong Kong to sign for Hull. That transfer is worth around £5.5 m, rising to £8m. (Paul Joyce)

How old

除咗大球場邊到仲有得買17-18波衫

今日真係著橙色

等於用Stewart 一個換一個

23

Robertson medical tomorrow, £10m deal agreed reports @JamesPearceEcho #LFC

£8m+£2m add ons

靜撚到 大農場收唔到網？

爆晒喎

好明顯個個都帶女去

好難收

一定係人仔 無限上網

有無手足知今日d波衫賣成點，星期六仲有無

有冇link

出面中立區有

屌 次次人浪都係西看台中間斷撚晒

442定係 woodburn打CAM

絲打排緊波衫請相認

433

冇摩印字揀

好撚長條隊

如果豬波點算好呀

豬波咪下場打6點

呢場和波仲要射12碼

西波朗真係隊如其名
悶撚到訓著

屌 買嘢有排排 ......

我坐果度

反而覺得佢地控得幾好

leko好撚勁

要用最殘酷既方式分勝負

利邊個出左嚟 高得濟睇唔到

最緊要陣間個場唔洗就好

阻住利練波

高daddy

高普望到個場扁晒嘴

佢係唔係都扁咀架喇

十二碼顯示牌都無

聖奴列

開季就變返屌米

個場開始變薯仔田

噓到仆街

係咪計入

屌卡成日gel 頭

1080成日load

D草頭剷起哂..

爛地

12碼個點凹晒

而家有無lag

仲未miss

塊地

黎香港感受ot文化咩

ching ho ball

利記星期六對手已出

利星期六打西波朗

咁老定

對西布朗啊嘛

屌，搞掂

Yes

季軍已袋

播can 精華 簡球王

殿軍

熟悉嘅利

支持西布朗

四弟

萬年4弟

比清有無着狗波入場?

見到有利子絲打著屌摩 唔通真係...

著左靴狗波衫

肥賓

靚女嚟

出面公海 有幅著靴狗入場既相

咁係佢呢排

有冇係現場既手足已經興奮到射左出黎

影張相來see see la

狗up咋

見到好多 黃客 G8 , 好彩最後冇著

有冇人興奮到滑精

會唔會屌摩最後一場正選呢

有冇link?

未屌屌摩就射左出黎,睇睇醫生好

咁佢實送禮

賣Aberto.M波衫

今晚係屋企睇就滑精 星期六出黎睇應該會忍唔住攪絲打

Youtube 開private有無得諗?

上幾頁有人開台

唱到失聲

假中立場

影住個女球迷係咪肥賓

都唱到好大聲下

主場都著橙色衫

未踢 神軒就出哂汗

再多D人睇都死

頂緊啲阿巴打 全世界最撚高清

係咁出火

個女球證定係旁證

第4

點解我無得去。 頭先會歌好正

女球證

暫時有無問題 會唔會lag

請佢地踢唔知要幾錢

晶宮出哂正選

木燒係轉型中場定不嬲都係？

聖奴列係我面前

知咩係越位既女人

新利留名

不嬲都

利防線都係

女旁證好靚

水晶宮黎到香港會唔會都係黑住我利

摩蘭奴都算？

matip要lead呢三個隊友真慘

差vdj

同roberson

摩仔好定

老鼠拉龜

有無直播link?

淨係而企位黎講chilwell>>>>>>>>>>moreno
球商呢D野真係好難進步

好大精味 氣氛好好

班友應該好快冇氣

驚史獨傷

taa

TAA

阿樂

而家大球場=我利主場

懂球帝

gomez搞唔掂zaha

史毒有價好放

Taa 打得幾放

btw反軒仲有咩好講

比人壓住黎踢

salah

TAA 幾好j

Salah fast

快到

快撚到

🏎

沙律
TAA

仲未夠火喉 但好值得養

屎毒做分波好過

好想快d睇文尼+沙律

回錯 想講taa

打中下游 TAA >>>佳

比Zaha係咁撚

屎獨爭正選關古天奴同沙拉咩事

大鳩瑜真係鳩up無極限

反而摩仔搞掂唐辛

睇英文啦
廣東話旁述得淡笑

幾好睇

高普著短褲

就黎21分鐘

利榮基好鬼興奮

你都係等slk姐
有排呀ching

20 mins

神軒carry中場

拍足1min唔該

愈黎愈有隊長風範

好感動，眼濕濕

拍吧

起身了

Lulu

有人起？

拍足一分鐘

#LFC fans in Hong Kong stand to applaud on 21 minutes - a tribute to @LucasLeiva87 following his exit after 10 years at Anfield.

班球員個樣好辛苦 係咪太濕熱 好似踢左大半場咁

個英文commentator提都無提

英超球員都頂唔到香港嘅濕熱

好感動，一路拍手一路標眼水

請問Lulu有冇得打R聯？

木燒個樣就死

廢青

比zaha撚到

差D豬

米

性感後防線

角球旗有靚女

米神又救全家

salah射啦

屎毒跑唔郁了

古好重要 呢班前場

香港濕熱真係世界第一

沙夏勁撚到

gomez單對單幾弱下

撚到你傻

姓沙都勁， 沙拉

支野噴左幾秒就冇左

高普真係好有眼光 文尼 沙拉
In klopp we trust

屌摩啲助攻力去哂邊

反軒可恥

每年熱身賽就係為軒平反既時候

感覺文尼同沙拉一樣作用

無威脅波果時
大球場靜過圖書館

仲係未拆到巴士

咁咪一人打一邊

屌摩比唐辛fake到訓低

軒式射龜

woodburn冇咩作用

gomez 中下游料

幾件精宮鬼佬屌打全場幾萬假利

米都唔係幾穩

salah勁到痴

唔出就一定俾人頂入，判斷力叫做好咗

新季左沙右文

埃及美斯

TAA D助功都唔見得幾好

真係有買貴無買錯

沙律加速仲快過文尼

南看台d鬼佬喊唔斷氣

lalala都冇氣

LALALA個LOOK做乜事

之前勁多人嫌貴，明明人地係意假踢到識飛

琴晚劈酒未晚

賓迪基好似好想入波咁

上季買文尼都係咁啦
今年又有排鞭屍

屌摩俾唐辛撚狗咁

黑子坐邊

你估沙高個sc係叫邊邊加油

隔離個女利迷好正

圖呢

圖or 老母?

係咪我

親眼睇見屌摩比人撚

今日無去,只睇星期6

你話你係老闆娘都得架啦

屌摩仍然保持水準

salah, 神軒, lalala暫時都OK
其他未上力

摩仔好保守, 但又成日走入間, 但又現唔到位幫唔到波

竟然仲未俾人bam

米too

始終拆唔到巴士

Salah尾撚到

好撚型棍孑喎

打空砲

比d 時間摩

啲波少去左邊

真係 我坐佢隔離

印左keita
俾人笑左成日

相呢 難得大家坐埋一齊唔影張相

留名睇空炮

巴打

我真係恭喜你呀

真唔真牙

比我見到都笑你啦

有冇利子睇波溝到女

明明得啲阿嬸
邊度搵靚女

應該全場得我著keita

8號？

印真係唔緊要..夠膽死著出街

真利

好失望 球迷會果邊靜到
同鬼佬坐仲好

鐵血戰士費路哥尼~ 無敵既費路哥尼~~

球迷會啲人出名柒
全部精壇人黎

溝緊 係咁屌can

origi要出黎開殺戎了

低質到 靠出賣can

二世joe, lorven, milner, klavan in

想vvd同Keita

邊個利撚戴眼鏡著軒仔
條女著古

換晒成條防線

南看台都有迷摩蘭奴會員

咁有冇見到人著VVD

準備下半場

後防換哂

有人印羅白神我大球場裸跑

屌摩要死

屎毒

知唔知今季波衫174 瘦撚著咩size

蟲

我印古積已經夠冷門
估唔到重有人冷門過我

今晚去唔到呀屌

古蹟應該入波

facebook link

s

係真既照計你實比人影相

瘦一定係s
nb d 3 算鬆身

model冇份

終於有kent睇下

古真係8號

咁keita典算

古一招

古

菜肉魚

奧力子都仲係咁垃圾

佢應該清楚過我

其實依家咩陣

鳩陣

多唔多手足印屌摩?

SLK

如果呢場波係2點踢
一定又訓著左

蘇蘭基

！

蘇難gay

Slk

好靚

屎毒可以安心走人

基佬

slk

金童

痴線 仲勁過奧子

GAYGAY

射得好靚，死角

一黎就有波入

多謝我

力子

Kent 子都好快

痴線 靚

origi真係好on9

還我蘇蘭姬

蘇撚基

力子可以執定行李

Ching串錯字

有助攻喎

SLK從此愛上香港

佢變第4前鋒lu

做咩會屌力子

想知ing 係咪仲傷緊

我轟唔賣垃圾

係播 串左a

全都INGS行先

車仔d棄將真係唔錯

第四旁證係絲打黎

Slk都有助攻，成功執走力子

古積d技術仲粗過屌簡

挽留簡子

已改正

都唔係預佢技術型

Ching ho ball

隔離有阿狗

kent

好似十年前黎香港，有好表現果d，返到英超都麻麻地

古積真係抵比人屌

貼錢送走kent件垃圾啦

二世joe真係放題任zaha食

古蹟都係防守靠犯規果類人黎

古蹟仲想收埋zaha

真係好撚驚古積

肉L 酸到, 洗唔洗呀

仆街猁狗

Top 5

二世袓果下都冇可能標既

入黎屌兩句
古積呢條撚樣真係茂到仆街
勁乞人僧
之前英超定係啲唔知咩比賽
已經睇過佢幾撚茂

勁

出佢對住zaha呢類型就死硬啦

yes, no need to buy keita la

條右路好垃圾，春子點呀，fsg買唔到人喎

都話完左轉會先講囉 今日唔格劍啦

春囝上水

膠乜鳩者
其實呀樂幾好架

klopp屌老虎 八月買vdj

收到風今日賣下波衫紀念品賺左幾百萬

翼位啦
踢死古埃及文明

唔響香港冇得睇現場

條右路

古積

龍虎切

馬田基利

係咪準備要俾水晶官虐殺

坐係電視下面

轟個 龍 虎 切

入完波成隊食左屎咁

zaha 堅勁
btw 即入多球

我唔想星期六入場睇水晶宮打決賽

好矛盾

踢半場就腳軟，如果係香港踢38場點算

米拿出得靚

龍虎切去左水昌官？

GOAL

比狗

比清

馬田基利助功

古積啲防守

比清先係最保持水準果位

痴撚線 比清你不如轉支持曼啦

入決賽

力子
kelly又報恩

好多人走

Kelly十年前好似有份黎香港？

潛獌

踢英超真係死硬，場場紅牌都似

奧子話比大家知好波不如好運

米拿氣袋都頂唔順

比清真係世界級

多得米拿出得靚

只有神米踢足全場
奠定地位了

仆街啦

深夜西波

古積好雲邦美feel

連手鎚都有埋
聖米努列

老母踢得幾好今日

條女more

印高普
令我諗起有個阿FD印雲加,我仲叫佢印4

個ynwa廢到

古仔好似拉傷左

攰姐
仲有跑

高普都成身汗

好似疾疾地

古仔撚人

整招古一招黎睇下

高普個樣好撚辛苦咁

香港夏天著嬲

著入面個件都熱啦

足總下場不如拖部風扇出黎俾高普啦

額頭多汗到

古連半場都踢唔到

希望英超贏水晶宮啦
家下贏唔贏都冇所謂

六分已失

又想燈

半場既一半好似已經無氣

多謝頭先轉播果位巴打

傳完波就望地下
叉哂腰

joe cole 化

kent子真心唔錯

諗番起糟糕

有無巴打有s碼 lallana或henderson同我換中碼 lallana

華迪集氣中

柒左好幾下

屌你老母球迷會 曬撚曬d飛

屌你老母祖宗十八代阿

想改名 蘇蘭基子

真係好垃圾

How about gay子

600蚊波衫係咪好多人排,星期六仲有冇得買?

你叫蘇蘭基佬算啦

除左完場成班圍爐Yeah仲識d乜

多唔多人lag
有啲話lag有啲又話唔lag

而加銅記交收

頭先坐後面有兩條獌係咁boo
正常碰撞都話茅

間諜

我無lag, 係now 啲人講波慢半拍
利申:第一次睇now

頭先球迷區好似有人格劍 係咪春仔辣火頭

開口屌尻佢啊嘛
49000仲敢入場

咁撚ON9拎錢入場睇死敵

菜肉魚 利榮基 正呢

無Lag

簽名會又搞左 聽日有乜春野做

應該係佢地講波係咁
好多時都慢半拍

打鳩佢啦

屌佢， 實有人幫

啱啱21分鐘俾條廢老叫我坐低

有冇人去星期五個訓練

叫返佢起身拍手啦

咁撚多傻西獌狗入黎睇我利贏波

嘩屌攰到仆街

我後面又有2-3個 49000 又係嘈住曬

依條友

有冇手足買到個liverbird限量袋?
影下實物黎睇
希望星期六會補貨

上層係唔係好靜 好後悔搶唔到下層

下層都好靜

我果邊都有，勁戇鳩

「我畀錢嚟睇波唔係嚟慶祝呀，坐低啦」

Zaha賤種狗

有無人會去酒店捕佢地？

我21分鐘俾個著住利嘅問係咪透明叫我坐返低
之後同隔離條友望一望唔鳩理佢

聽晚七點都有簽名會喎

無視佢得，假利嚟

屌上層靜到仆街
得我同個fd係到唱會歌

on9唔好理啦
啱啱格離果件問佢身邊個fd咩事企晒起身

屌 今朝邊個fake我女裝有印字
搞到我排左勁耐

有d enjoy捕班球員多過睇場波…

聽到都打冷震

me

佩服
祝好運

迷摩絲打可唔可以上水 想識你 pm me

星期六決賽會唔會有返白色同橙色波衫賣返

個兩個係咪著藍色獌衫
我係球場門口見到呢兩隻獌
我大聲同個frd講：「咦好大隻死獌狗喎」
佢地就即刻好尷尬咁行開

頂
仲咩影我

會有

我坐西翼上層都好靜

得自己一個鳩嗌好柒啊

真人？

香港某d著利波3真係垃圾黎
屌你老母 連YNWA 都唔撚唱
我係最頂on99咁自己一個唱
靜撚過圖書館

東翼上層氣氛良好
同前面兩位疑似巴打好多互動

係咪近爛干果堆？

屌 西翼氣氛好西

我個邊東翼成程都係細路鳩叫

21分鐘都冇咩人起身拍手

好過圖書館

星期6會坐西翼上層 有冇巴打到時一齊叫

yes

東翼鳩叫

成個西翼上層應該得十零個起左身
睇撚住

我係其中一個

清106？

屌那媽係西翼企起身會俾人笑 心諗笑乜鳩

果堆唱we are Liverpool 果時 我想衝過去一齊唱

清10幾？

祝你好運 下場博懵去南翼算

一個講晒：香港睇波文化垃撚圾
球迷會都垃撚圾 唱唔贏班精宮迷

唱ynwa細聲到

西翼連人浪都唔撚玩
次次fing到果到就斷左

21min好似得我地嗰堆多人企起身

坐高層

係
港隊幾百個人都屌打呢班所謂球迷會

南翼山頂有班人企晒係到唱

不過噓伊雲斯個陣隔離個呀嬸問我噓咩
我話條友係前曼 跟住佢問返我點解曼聯就要噓

yes 我都唔好意思fing了

我東翼近南果邊都無咩人企

去親西翼中間班「貴賓」都斷
一轉方向去東翼即刻走到一圈

晶宮迷有唱過咩

最底層

有阿嬸同你吹水咪幾好

我坐東台 以為去左利主場

靜係聽到利迷唱

北翼嗰班咪精工囉
落後仲chant得大聲過利
球迷會

有冇巴打收星期五訓練飛
120@1

係南唱得好撚大聲

西翼其實好靜

見到你啦

北先岩

南翼氣氛幾好 角落頭班鬼佬唱唔停

冇人識跟佢地

我都喺北翼 嗰班水晶宮球迷 真係唱得幾大聲

有無人見到東翼廁所有巴打屌尻隻獌
屌到佢收哂皮

東翼我嗰邊都有個鬼佬想帶chant
附近冇人show佢

點屌

氣氛

北 > 南 > 東 > 閪

個李城阿叔好嘈

唔叫我 你知我著咩咩

好精彩

有無巴打到左酒店？

有一個

星期六坐南看台
唔使同班假利一齊

東翼102班仆街完全唔理我 我帶左好多次
（坐102第一行）

有好多人唔識唱得幾個痴線佬跟到下
包括我

基達有冇咩消息

訓練飛免費派都女炒黃牛價

我極想同佢地唱
但係我聽唔到佢地唱乜

重點係好多人唔識唱
得上面班鬼佬唱，下面小貓三四隻，中間幾乎冇人唱
利申 坐120中間

臨走見到d利撚屌球迷會小圈子
其實做乜9

皮已收 second offer rejected

我都係south
老老柒柒有啲歌平時睇live 聽過 但要我成首唱真係唔識

不過有啲仆街ynwa 都唔唱 就咁liverpool 打氣都唔嗌 好似仲有人因為企起身呢個問題嘈交 呢啲人入現在其實為乜9

屌那星 自己一個好尷尬咁唱

完全聽唔到，我同個frd想跟都跟唔到
球迷會唱會歌又88,89分鐘先開始唱

西翼下層內部認購區=垃圾球迷

收22號決賽

一入波 成個看台得我彈起

屌你老母睇波都唔撚比企起身就返屋企睇直播啦

去南看台啦

東翼低層 氣氛還好啦一定算唔上熱情架啦，叫有啲反應 同埋靜個啲都無投訴無盛

坐我附近 都係利迷 ， 但睇得冇咩投入感。唔叫 入波唔跳

得我自己一個做

屌我都係 好尷尬

想問211係咩翼？

我東看台欄干位，坐起身拍手掌果陣，後面都冇乜人企，屌

下次一齊睇

東翼102我屌晒你地班仆街呀！
好在有兩個鬼仔完場陪我唱ynwa

前面有條撚屌 屌尻啲人企起身
黎南看做乜 番你既閪看啦

仲有無人反slk

我嗰邊前後好多18分鐘就嗌仲有x分鐘準備
21分鐘大家一齊企

無飛

你坐邊

唔知lulu有冇睇
echo會唔會報tribute to lulu

south stand今日氣氛很不錯

我好後悔揀坐近佢哋，完全唔出聲 ....

要收22號兩張

我果邊冇人企 ， 我都係坐係到拍

309中間

個樣有邪氣

我企左起身十秒，之後驚比人屌就坐底拍

星期六 坐精區

有冇人同我一樣全場瘋狂boo btk

希望會補啦，我去到已經得翻主場。。。。。想買都冇

我308

我坐第一行 唔理後面班人了

true
偷雞坐咗過去，真係覺得自己好戇鳩

我都 309

我都係第一行

辣殺
企都係企個一分鐘咁都笠水

309 有人著 vidic 影撚左佢相

我著 主場 冇印字

其實最撚嘈都係我嗰幾行
因為有細路仔爸爸會帶佢地嗌
再前嗰啲都冇乜反應

same，有兩個鬼佬帶唱ynwa，所以算大聲

309 見到有細路著獌

道理喺自己度都怕俾人屌

我前幾行
我個frd話早知著T9串鳩佢

下次整個連登利迷區

22號坐104第一排

我靜係見到cos 排隊買衫 ， 我係佢前面經過

12/13黑色agger

107好好氣氛

屌 得果幾個起身拍手 好失禮

lucas只有哩一次唔做後悔成世

我105第一排

不了 太多假利

303有2隻小獌狗

打7佢

反fsg 大本營

你邊行？

又話無飛

噓鳩zaha 同伊雲好撚爽

冇講過

309有兩個冇著波衫嘅獌係撚咁講利係英超準冠軍

南看台得好小人一齊唱同嗌嫁咋
但班鬼佬企最頂係咁帶住唱好好人
但隔離d人完全wfc佢地...
最撚嬲係班球迷會 未見過佢地開過聲
屌柒佢地老母啦
嗌撚到聲都沙都只係帶到身邊既人一齊high一陣

奇峰？

1001

22號211區